那些年vs少女時代

那些年 正皮
少女時代 負皮
我就正皮